希望我老死夏目藍見字入一入黎

你個新名係咩啊屌你老尾

Ok

Hello